風水師：港珠澳大橋「兩蛇對沖」 中共別有用意（視頻）

【新唐人北京時間2018年10月25日訊】被中共視為「形象工程」的港珠澳大橋24日正式開通，然而在風水界卻流傳一種說法，港珠澳大橋撼動了珠三角的巨水龍脈，中共以此橋破壞香港風水，大橋從建設之初，香港就是非、天災不斷。

大橋破壞香港風水

港珠澳大橋歷時9年興建，花費逾1200億人民幣，連接珠海、香港、澳門三地，被稱作世界上最長的跨海大橋，中共稱此橋為「國之重器」。

然而，港珠澳大橋似乎並未給中共帶來好運，在23日舉行開通儀式的當天，中港兩地股市大跌，給陷入陰霾的中共經濟，迎頭澆下一盆冷水。

不僅如此，在風水界流傳一種說法，港珠澳大橋是中共用來壓制香港的風水陣，大橋的建立掀起一場中港風水大戰。

台灣東森電視新聞近日報導稱，港珠澳大橋改變香港風水格局。風水師們認為，珠江是一條大龍脈，珠江水龍脈彙集了廣州、深圳、佛山、中山、東莞、惠州、珠海、香港、澳門等地方的水龍，形成一條通天巨龍，而港珠澳大橋撼動了珠三角的巨水龍脈。

中共自稱港珠澳大橋是一條龍，聲稱大橋不會阻斷珠江龍脈，還會把龍脈引致香港，使香港更旺。然而，大橋的設計與建立卻與中共的說法完全不同，風水師們認為，大橋根本不是龍，而是蛇。

在香港與澳門對接的過港隧道口，形成「兩蛇對沖」之勢，將使香港和澳門產生是非紛爭，更破壞香港風水。（視頻截圖）

在香港與澳門對接的過港隧道口，兩個人工島形似兩個蛇頭。風水師指，這是「兩蛇對沖」之勢，將使香港和澳門產生是非紛爭，更破壞香港風水。

香港的地形酷似「龜」，屬福地、旺地，而蛇是克制龜的。風水師認為，酷似兩條長蛇的港珠澳大橋，是中共用來壓制香港的一個風水陣，會給香港招來天災是非。

大橋施工9年來，共發生9次致命工業意外，至少18人喪生，工傷的數字超過600宗，被坊間謔稱為「奈何橋」。民間傳說中，奈何橋是通向地獄的入口。

更為蹊蹺的是，大橋主體工程完工後，天鴿颱風就來了，對香港經濟造成巨大傷害，並導致多人遇難。在此之前，很少有颱風直撲香港。而且此後，香港颱風不斷，近期又迎來山竹颱風的侵襲。

香港風水師王亭之認為，以大玄空風水角度看，港珠澳大橋是一條水路，把水路引離香港，而且儼如把維港從西北處打橫切開。西北是香港的發源地，大橋會把由西北至北的元氣泄去，對香港大大不利。

而且從實際情況來看，有了大橋後，在澳門設辦事處便和香港沒太大分別，香港的轉口地位也會因此下降。

西九毒蛇陣

風水師們還指出，不僅港珠澳大橋是「以蛇克龜」的風水陣，中共還在香港西九龍布局了一個「西九毒蛇陣」。

今年9月底開通的香港西九龍高鐵車站，外表看似時髦，但香港民眾指出，這個高鐵車站的造型酷似香港墓地，非常觸霉頭。（視頻截圖）

今年9月底開通的香港西九龍高鐵車站，外表看似時髦，但香港民眾指出，這個高鐵車站的造型酷似香港墓地，非常觸霉頭。而且，在高鐵車站兩邊，還興建有博物館和公園。

風水師指，這三點也形成一個蛇頭，並且直衝著對面的中山公園，中山公園有孫中山的雕像，寓意香港民主、自由。這個「西九毒蛇陣」被指是中共用來破壞香港民主自由獨立的又一個風水陣。

中銀大廈刀插香港

此外，中共央行設在香港的中銀大廈，也被指有風水設局。中銀大廈外形酷似一把「尖刀」，直插香港金融中心，並且與香港總督府對沖。中銀大廈於1985年4月18日動土啟造後，時任港督尤德爵士在1986年12月5日訪問北京期間，心臟病發猝死，成為唯一一位於任內逝世的港督。

風水師指，中銀大廈給香港其他銀行帶來不小衝擊，在其旁邊的匯豐銀行，經風水師指點，特意在樓頂設置了一座「風水炮」，以對抗中銀大廈這把「刀」，匯豐銀行業績隨後開始回升。

風水師預言香港局勢

且不論風水陣對香港產生的作用如何，單從現在的形勢來看，中共對香港的管控越來越嚴。自2014年香港爆發雨傘運動後，香港多所大學的校長被更換，換成認同中共執政理念的校長，而且許多大學學者、教授也被換。中共試圖從教育下手，改變香港年輕人對自由民主的追求和認知。

已故前輩術數家吳師青曾指出，香港整體的風水格局是一個天市垣格局（即商業大都會格局），但是自然環境上，香港的格局並不完美，在西南方西博寮海峽方向直穿南中國海，中間沒有島嶼遮擋。在風水上，對這種格局稱為水大無收，即朝向這方的水沒有兜收。西南方是坤卦，坤主民，即指一般的市民，現象就是當流年飛星轉變觸動時，居住在香港的市民，會大批遷移，香港市民會遷到別處，也會有大批外來客遷入香港。

自1997年香港移交主權後，許多香港富豪和民眾紛紛移民其他國家，而大批中共官員及富豪「白手套」等人卻彙集香港，攪亂香港政商兩界，正應了吳師青的預言。

（記者羅婷婷報導/責任編輯：李泉）

港珠澳大橋建造改變香港風水格局？傳言北京嚴控香港來這招！ -關鍵精華

仆街共產黨真係好陰險

似精蟲多過似龍

講咩風唔風水姐 幾單大野特別對美國都係香港人, 香港公司有份中介 已經累撚緊喇... 華為個堆層面你估777, 建制班友管得到

但係睇過有位巴打解釋,共匪千算萬算就算漏咗青馬橋,
變咗d衰氣由港珠澳經青馬橋去市區,再經高鐵返去匪區,即係共匪死得再快d

講緊係蛇你龍乜

絕對係飯鏟頭

有冇得quote番睇睇

仲有心經簡林既蛇陣, 成塊西既私處中心,港交所骨灰龕牆,
中銀新五百蚊香港陸沉,唔理風唔風水野都睇得出大陸好想香港死

咩時代仲講風水

但係布得呢啲局
其實最終都要受返
等價交換丫麻

其實布依個風水局的風水師係pk 鄭國X, 佢幫定中聯辦布陣十年後就要比天安排生葬

駛撚風水咩 香港大把人等住賣香港啦

乜撚野視頻呀dllm

off topic, 打風有死人?

呢種講法真係同性交轉運一樣 總有人信

開心仔

其中一段的確係咁寫喎
"中共自稱港珠澳大橋是一條龍"

2019 仲信風水
難怪支那人一世都係做白人嘅狗

其實中共只係討厭呢度班人姐，但佢唔係認為香港係佢自己一部份咩，香港係佢搵錢工具，佢擁有香港個喎，破壞返自己啲嘢咁搞笑？ 咁唯有祝佢成功之除，最好拖累埋整個大灣區啦

風水抵唔過因果業力。
惡意佈陣者成功只是一時
惡果必加倍反彈

睇漏咗依段sorry

佢無咁大既眼光格局去佈陣
真正佈局既人仲係中國

講多句 之前係港交所佈陣既人應該係日本風水師黎

哈哈，咁又唔使道歉
大家都係討論下啫

Yes ar
如果唔係惡毒風水陣我已經推翻中共建立民主中國了

好耐之前已經有巴打開post 討論過 post名好似叫共匪陰險風水陣 由郭嘉巴打開既

唔通洛杉磯 紐約呢啲大城市 又係跟住風水起基建咩 人哋咪又係咁旺

人定勝天呀清

共匪鐘意與天鬥,其樂無窮

中共有咁多業喺身，擺乜鳩陣都冇用啦，信呢啲嘢但又做盡最折墮嘅事，天道都揼柒你

與天鬥又信風水陣？

兩登月經

香港係支那一部份， 支共由建黨開始邊樣野唔係搞死支那， 香港玩完即係支那無返身之日

曾蔭權夠擺風水陣啦，咪一樣坐監

冇關係

唔好用邏輯去諗支那

大紀元加+風水佬鳩噏

X2

係就好

洗咁撚多錢搞個風水陣
不如學鋼鍊侵略其他國家
搞個國土練成陣

話"人定勝天"條友去左邊？

求分享

天佑香港

風咩水
根本係共狗搞鳩香港政策搞到咁
真係當人弱智咩

有冇圖?

紅衣男孩

寶傑，你怎麼看？

關鍵時刻真係唔好睇咁多啦

當年中銀都搞到誠哥都怕左佢啦

唔係話唔信 但其實點解要搞尻香港先 香港死佢又唔會好
中國都已經統治左香港啦 搞自己地頭為乜？？？

台灣啲節目全部都係咪咁？
一本正經的胡說八道
風咩春水呀 使好多錢就真

香港

唔講風水 淨係講個景觀 由機場島跑道尾望出去 有條閪橋阻住曬已經破壞曬

私處中心, 香港個閪位, 比上海碌9瘋狂抽插, 比上海食住

呢d意識形態鬥爭黎
你輸呢樣輸埋道氣俾支那
外國好buy 香港風水

其實世界上有冇風水都好

如果別有用心咁搞咁多條蛇出黎

都睇得出有樣野叫

無私顯見私
此地無銀
別有用心

等等
都是一啲証據
証明唔想你好

香港無, 澳門有

用日本風水c係港交所佈陣？巴打講多d

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

不過台灣apple 寫香港死左一件,可能個網無核實

你錯了

外國雖然無風水呢樣野, 但有整體規劃, 佈局, 配合呢D野, 令人覺得好舒服, 感覺好好
例如家中用柔和顏色
床用絲質料和藍色, 會增加夫妻做愛次數和性愛滿意度
燈光要柔和和環境要一致

雖然名唔同, 但本質接近

計漏左香港有李氏力牆
所有野反彈

咁未來既明日大嶼願景、東大嶼都會呢？

可惜中共計錯數
依家全部通曬之後，正正就係自己吸返自己排落香港嘅衰氣。

誠哥都去英國玩啦

大陸而家想你收皮，直接搞就得啦
洗唔洗搞呢d

其實呢d叫心理學

衰氣識得搭高鐵

講其中兩點
一黎日本風水"偏好"用動物做媒介
二黎中國風水師點佈局法都唔夠疆用邪物去佈

再講多樣野
香港既洋紫荊有另一個含義係度 而個含義就係朵花既特性

特性係無果實？

應該係雜交無下一代呀 文科仔？

咁無果實會點
請配四字詞語
_ _ _ _

其實香港係慢慢應緊呢樣野 不論人又係 文化又係

講起臭西

屌佢個私處中心，西九一個墓陣(陰宅) ，對面一座由多塊臭西組成的私處中心(陰戶)
真係陰到又黑又臭

咁既設計都BUY 好明顯有D野啦

用邪物佈局會點

咩私處中心？

部份連燈仔笑死人咩

香港好多有錢佬都信風水 四大地產商唔駛講
最搞笑話鬼佬唔信風水 無知到

太古,怡和信風水到你唔信 幫佢起過野既一定知
當年匯豐總行起個陣都要避中銀,長江中心都要起野黎係香港化殺氣
班美資行都有玩風水
九龍灣最近起既兩座野宏利花旗都加左風水野
傻西先會話鬼佬唔識風水

咁睇又似蛇啵衰鬼

咁就即係證明你仲未睇清香港形勢.

多謝呢個pos釣左咁多5毛 支那仔俾我block哂佢

其實鬼佬當初真係唔信, 到舐過野之後先至發覺, 乜嘢叫零可信其有不可信其無. ( 當然都係講緊啲無傷大雅嘅設計, )

侵侵95年都搵香港風水師

child登仔當正侵侵係神咁拜原來係信風水

睇下政府D廣告
近排都好興用毒蛇

侵侵有咩建築玩咗風水嘢？

白人都有好多人信風水, 鬼佬自己都有風水師的

似乎係你無知多d

有邊條橋唔似蛇

有邊條用launching girder起既橋唔係2頭起到中間

唔係，英國都有觀星學呢d，佢地叫格局，我地叫風水
郊野公園，濕地，船灣淡水湖個位都規劃得好好

中環匯豐一樣係英人選址設計起

Trump International Hotel and Tower

高鐵站係蛇身來的, 西九填海區係蛇頭, 故宮博物館係畫蛇點睛

侵信風水有咩問題

仲有孫中山公園，成堆十字架唔知做乜鳩
唔識風水都覺得好詭異

仲未計澳門成堆賭場出晒名玩風水

起番隻雀咪得囉
我睇行運超人都知

冇問題

我係笑child登仔唔信風水

不過起條港珠澳大橋最傷唔係香港, 係大陸自己, 佢仲要唔止起一條, 起多條深中通道截自己入水口, 傻的嗎

深中通道就係用嚟封廣州

可能啲北佬覺得成個廣東省都唔係自己友, 專登玩野, 但中國經濟佔比例最多偏偏係廣東省, 廣東省收皮中國都唔會好

講真我覺得呢啲玄學嘢一定有，靈唔靈一回事，但大陸攪得一定唔會想香港好

觀塘比樹壓

比CCTVB 講到係跳樓

我聽講衰氣係去機場再搭飛機去北京搵習近平喎

講真你留意下97年真係好多巨型風水擺設

根本唔care佢實際用途，起完無人用都無所謂

97年後

因為佢地認為兩邊係對立

香港好時大陸衰

所以佢地推論係，香港一衰，大陸就會好

但實情係，香港一衰，大陸更衰

風水最多只係學說 假實際跟本係方便運兵 裝備黎鎮壓

大陸見香港咁好唔抵得就整毒蛇陣
但香港同大陸連成一線
香港就好比一個人既腳趾
腳趾被毒蛇咬
大陸以為唔會中毒嗎？
擺呢d風水陣根本就想一拍兩散

支那將會奸有奸輸

台灣東森電視新聞
笑死人了台灣狗

蛇嘅天敵係鷹
有冇高人講下美國領事館嘅風水？
美帝同共匪繼續鬥落去會係救香港定係害死香港？

本身唔係好信呢啲野，不過聽下幾過癮

我都想知

冇好結果

青馬天地連一線 萬丈大佛面向西

同個天鬥風水

好耐之前睇高登個post已經好心寒
不過有巴打仲未解釋郵輪碼頭個蛇口有釘釘住係點解

其實好明顯者 外省佬唔服廣東經濟包括香港好過佢地北面
咪魚蛋論行為，整到你小粒魚蛋
事實上中国南北，廣東同湖南已經唔同更加唔到話東北，完全唔同文化和想法

風水真係咁勁既，支那就唔會成日轉莊，共狗就唔洗今日咁騰雞兼折墮啦！！！！

鳳凰山又係咁

攻擊中共蘋果無所不用其極

風水係掂就即時鎖國全國大搞風水陣啦
貿易戰仲有乜好傾，起返啲嘢克住美國咪得

佢攪死香港 就係要證明資本主義失敗 加 攪你唔死點一統啊？ 你唔見 佢地國教不斷要矮化港人地位 ？而家講真話個D香港人 比人當痴缐佬咁！

鳳凰山比人釘死左

本身釋迦文佛係坐迦樓羅

點解信風水嘅連登仔有資格笑人動物傳心師 性交轉運師

咩野視頻？
無聲既咩？

影視巨星

要反共都唔好咁撚弱智啦
2019仲風水
同宗同源

d錢係要黎貪
用我錢整野？不了
香港就有幾多 揸幾多

原來共狗都知道大陸衰香港好依個道理

即係支那原來自覺香港未係中國一部份架？但把口就成日話係不可分割一部份，又內政又盛，但又走去用刀插自己身體一部份？啲血係佢自己流返啦，

“鷹”講緊美國

戲曲中心似裝骨嘅金塔

好多大陸人都好憎香港
覺得香港仆街，d錢先會流返上去比佢地賺

因為支那係無神論國家，但人天生就係需要一d怪力亂神既story 去做一個心靈支撐
特別係越高層既人，就愈信風水呢家野

同埋你唔好以為支那人搞風水係為左大家好，佢搞風水只係想大家一齊衰，咁樣就無人反到佢啦

害人終害已支爆又加快了

視你老母頻

精子黎咋？

D玻璃心唔係講笑

繞道條蛇頭真係好正
仲要個身係地底咁
好似已經圍住個港島
準備勒緊佢咁

中共佢一直都想香港死喎
一直個最終目的都係陰乾香港之後搵深圳/上海頂埋香港個位，之後就可以直接收埋香港做二三線城市，只係之前好神奇地陰唔死先依幾年撕爛面明搶

仆街支那

下面果幅好似係archi firm好初頭嘅design. 不嬲都會比consultant改到同初衷設計有出入

香港衰大陸更衰

係比較之下咪姐係香港好支那衰

香港好大陸衰 係因為果陣時仲係英國佬睇住咋

咁粒卵子係邊
定係HEHE

嘥氣

我都可以預測
啟德丟空 20年
凶足香港20年 ，經濟發展等於零。

行外人，乜都唔識，
但例如之前見到心經簡林果啲，
咁大舊野放出來要破唔係好容易咩？
者係好似爬上頂放支避雷針係度，之後落雨就會劈佢老味架啦？

風唔風水唔知啦
但起果時死好多人 唔止18個
大陸人死左冇計入條數

吹水大會 正式開始

中國四大垃圾，風水、中醫、功夫，國畫～冇錯，國畫都係垃圾，香港揾個12歲小朋友填色都靚過d 濕9國畫大師

陰唔死
係因為香港有好多人唔聲唔聲頂住咗

陳振聦

你要理解 氣 係點走 所以你真係可以話佢搭高鐵

笑係因為上電視個三條友被人老點
性交轉運係笑啲人上當
不過你咁講即係既定左風水學說係唔存在既咁無得講

呢樣真 九七淪陷後中共做啲野香港真係一路都捱到 到左某一年前後先突發間香港同中國既矛盾大大加深左香港亦個陣開始突發間仆得深左 真係唔知香港仲頂到幾耐

已經俾白蟻破咗陣

咁你又否定人地專業動物傳心師性交轉運師

乜撚野氣呀
大陸d霧霾就真係氣喇
香港人吸多幾啖就真係死喇

咁係咪即係起左等於冇起？定支那會衰過未起

未修復返？ 果陣仲話因為比白蟻侵蝕先會爆928

佈陣嗰個都響深圳山泥傾瀉死撚埋，仲邊有人敢搞

是撚但啦，由中共接掌果刻已經最撚倒霉啦。
洗閪攪乜咩風水咩！

Set 乜撚野靚陣都收皮啦！

支那得唔到隻金雞，你d鬼佬都唔會得到，支那最鍾意玩玉石俱焚

又話曾蔭權風水陣擋中銀菜刀？

香港香木含義就係註定被人斬

lm

戇鳩
知唔知匯豐同太古公司淨係個名就已經搵過風水師起嫁

個蛇頭仲要響金管局門口隔離

有冇圖睇下

符合到架
坐北向南靠山面海等好風水本來就好住
你學少少拎羅更度下就知紐約好風水過亞洲所有城市

明顯就係

以為珠雀靈龜雙暢旺
香港好到加零一

風水師陳振聰而家係咪風生水起？

推

北佬唔知南方人同蛇嘅關係，南方最強毒蛇百步蛇係南方人嘅守護神，佢條北方蛇點夠我地南方蛇鬥

咁仲on9
人地無撚學過風水咁去建設都好過成個亞洲
即係咁多代風水師都係食濕米呃飯食啦

結果無籽

開通之後都打緊蛇餅

其實風水根本就係
30%環境/園境科學及心理學 + 70% 神秘學/亂力怪神/鳩up